[珍惜生命]寧願反抗暴政死係鎗下，都唔好自殺

唔好再多一個